[8月5日大檢討] 絕不反對武力 還須節約 萬勿自製分化

利申：#放核彈都唔割蓆

今日係香港人兩個月嚟難得能夠採取主動，多區進擊。黑警分身不暇，疲於奔命，除咗呈獻已成常態嘅血腥場面，終於再度聘用黑社會出面打人、斬人，但黑警整體而言可謂大敗，多間狗屋被圍，瘋狂服侍以磚頭、激光、火攻，因人手不足，只能以催淚彈同橡膠彈應付，但前者已為香港人所習以為常，後者只會加劇香港人嘅仇恨。總括嚟講，8月5日係黑警兩個月以來首次示弱，成果可觀。

不過，我哋難得有機會主攻，武力尺度難以拿捏，今日喺失控邊緣。今日對某啲狗屋掟嘅磚頭係放題級數，頗為嚇人；唔放雞尾酒，亦係善良嘅香港人緊守咗兩個月嘅底線，終於響今日喺葵芳狗屋打破。本來以和平為主調嘅罷工日，因香港人如洪水滔天嘅報復式反擊，令一啲手足感到略顯失焦，和理非派（我真係好唔鍾意分，為方便說明冇辦法）意願流失跡象初呈。

一個月前，憤怒嘅香港人勇敢犯禁，衝入立法會。所幸，大多數反送中嘅香港人，不分派別，將此事完全消化，令淋病分化香港人嘅奸計無從得逞。但8月5日嘅事太大衝擊，激進者越發激進，溫和者開始膽怯，分化跡象乍現。

我非「勇武」，亦非「和理非」，我亦極度反對將手足分成兩派，我只著重do the right thing，但人人取向唔同，係不容置疑嘅事實。我好希望，視今日為勝利嘅勇士，唔好被今日嘅成果沖昏頭腦；被今日嘅場面嚇怕嘅溫和派，唔好對香港人嘅善良本性失去信心！

我哋唔齊心就唔事成，呢場仗，唔輸得，亦都冇得輸！能夠打敗香港人嘅，只有香港人自己。不論你取向如何，切忌互相指責，自製分化！淋病寸步不讓，就係拎民意嚟豪賭，想我哋自己打餐懵，繼而自滅！超越偏見，超越自己，我哋就唔係雞蛋，係擊潰極權嘅鐵錘！

今日寫出呢個post，乃為與眾手足互勵互勉，絕無半點責備之意。

淋病支共我屌你老母，你哋食撚屎啦，仆街，放核彈我都唔撚割蓆呀

香港人加油
光復香港
TAKE HONG KONG BACK!

自推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

多謝正評
求各位贊同嘅幫我推推
有意見嘅都不妨互相砥礪
我要齊上齊落
我要大家一齊贏！！

黑社會出到刀斬人，警犬射頭，記住佢地係已經冇人性冇底線
制伏咗黑社會或落單警犬
冇人叫你攞佢命
最低消費應該係打手腳關節令佢強制休養幾個月
而且可順便震懾未出擊嘅土共打手(打手收錢做嘢，知道風險大點都比較少人接)
少一個敵人，手足少一分危機

光復香港，時代革命

要休息要忍，起碼休息到禮拜尾，唔可以連續太多勇武行動
噉只會打亂理性討論同部署

依家有「失控邊緣」好大問題係連續三日有勇武行動，好多嘅手法都係自然升級，冇通知過其他人，亦冇理性討論過
好多人一下子接受唔到太多勇武嘅手法，冇咗個理性嘅制衡，今次好彩係仲未太過難睇，但難保再推前線落去會令到大家精神崩緊，會變到好似癲狗噉
情緒係好難控制，人係生物，精神緊張一定係暴躁，唔可以太過單靠前線去控制
我地有嘅係人多，接力唔會係難事，唔好推得前線太盡，前線都要識收。依家日頭搞到尾班車先走，好易會精神崩緊，啲狗就係中咗我地伏失晒控，我地自己唔好自己都中埋伏

完全贊同，實在好唔想前線誤會其他人嘅美意，我真係好感激佢哋

出面有啲post擺明帶風向，實在太多勇武和理非對立嘅post喇，冇乜建設性明明都係同路人，睇完對方感受後，盡可能忍吓口，一定要互相體諒

實際啲推行動，情報，戰略post

劍與盾缺一不可！

[理性]請停止所有互屌行為

要重整返個部署
因為連續依三日都太過突然啦
有啲失控嘅出現
一定一定要有反省要討論

支持暴力升級 因為根本政府無論做D咩都冇回應
最好當然佔領機場 但一定唔比得狗入 清場就玩完
斷水斷糧都係一個問題

我真係唔會唔支持
不過有啲位如果明知做咗會分化／嚇親自己人
就要校準啲目標／尺度

實際點做，做唔做到，係好難講，我真係明
現階段至少buy邊一邊嘅都唔好敵視對方先

明明今日都係有成果
返到屋企一上連登咁多分化post
真係好心痛

幫推 其實由好耐之前開始已經冇必要再將勇武同和理非劃開 有好多人都有做唔同ge角色 而兩者都係相輔相成先可以發揮最大功效 我中有你你中有我 只要有共同信念 我地就係同路人 坐埋同一條船我地冇人有資格割蓆 我地之所以行到今日呢一步係因為我地團結呀 一句講晒 永不割蓆 我錫晒你地真心想為件事好ge 以後遇到問題唔好只係屌 我地係聰明人 更加重要ge係去諗點樣解決問題 試下多d提出解決問題方法 集思廣益！

暴力還暴力
可唔可以抖返兩日
我諗啲勇武街坊都要瞓返兩晚

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

pushhhh

打怪攻略